TikTok 新CEO辭職

TikTok CEO Kevin Mayer (ex-Disney) 已經遞咗辭職信